前進！！英雄戰隊物語

巴打一齊玩啦ID:954,997,289

有冇巴打玩緊?分享下進度

有中文，剛開始玩，有冇開局解説

又要ONLINE先玩得?
課金GAME?

開羅變左搞課金類game
賽車物語2唔夠1好玩

都可以一玩，賽車2有少課100內當支持下，近期冇game 玩，見有中文咪玩下